一連4日狂風雷暴 周四最大雨

天文台表示，位於華南的一道低壓槽會逐漸向南移動，並在未來數天於沿岸地區徘徊，該區天氣不穩定，間中有大驟雨及狂風雷暴。隨著低壓槽移離華南沿岸，周末期間該區驟雨減少，天色較為明朗。

明日多雲，有驟雨及狂風雷暴，氣溫27至30度。周三多雲，間中有驟雨及狂風雷暴，氣溫27至30度。周四多雲，有驟雨及狂風雷暴，雨勢有時頗大，氣溫26至29度。

周五大致多雲，有驟雨及幾陣狂風雷暴，稍後驟雨減少，氣溫25至29度。周六部分時間有陽光，有一兩陣驟雨，氣溫26至30度。周日部分時間有陽光，有一兩陣驟雨，氣溫27至31度。